(真人真事)啲蝗客真係特別戇鳩

Part time做緊某旅遊景點嘅店員
因為啲貨係喺個櫃入面
客人唔可以自己拎
所以平時客人要啲乜我就幫佢拎
今日有一家3蝗入左黎
蝗老豆
蝗老母
蝗仔
我：你要什麼？
指一指後面蝗仔：問小孩
：這個4個
：2個啦
：4個
：2個
如是者loop咗幾次我最後聽老母講拎咗2個
：再給我來個這個
：不要
：不要？
：不要
我：你們先想好
跟住我將佢堆野放喺一邊
經理行過見到屌鳩我：呢堆野做乜架？邊個架跟埋佢啦
我嗰時已經燥燥地
我：佢地未諗好wor後面成堆人
經理：跟埋先跟後面啦
我廢事嘈繼續問蝗老母到底要唔要
佢話唔要
跟住行去收銀處
：還是要啦
跟住我又行返去拎俾佢
尖叫：不要
：好啦不要不要
我真係頂唔撚順
用個偏大嘅聲量自言自語：屌你老母啲大陸人戇鳩鳩咁
經理：喂____你講咩呀
我：我話嗰2個大陸人戇鳩鳩呀又話要又唔要想點呀？後面成堆人排緊隊
經理：你做咩講粗口
我：講咪講囉
經理呆撚咗：你講咩話
我：大陸人都聽唔明架啦
經理：都唔可以喺客人面前咁鬧佢地架
我真係忍唔撚住屌埋經理：屌~講真你地自己平時都細細聲屌鳩啲大陸客啦~又要屌又要細聲
經理唔知點答：都唔可以咁架wor
我唔理佢繼續做其他野
佢都冇再出聲繼續做返自己野
跟住突然有個同事走黎叫我收得工
我走嗰時同經理講返埋呢兩日唔返
講真面對啲大陸閪客真係唔洗同佢客氣
特別是你係part time
咁嘅情況個經理仲屌鳩你呢啲工真係唔休做

真人真事講大話過唔到2019投胎做中國人

開名等人唔好做

經理係咪新移民

個經理都係戇鳩黎

360?

返埋果兩日就真係on9 la

因為份合約好似話唔做要提早通知

parttime攞正牌想點都得
做得好

提早一個禮拜

好波

留名等開店名

名就唔開啦
因為我覺得好多遊客區服務業都有呢啲情況
大家唔好話貪佢高少少人工就走去做
有時啲蝗客閪起上黎都幾惡做

海洋公園/迪士尼係多大陸狗架啦 係我就當面用普通話屌柒佢地

巴打有啲經歷咁

就咁睇間公司仲西過大陸人喎

經理自己平時都會屌鳩啲客
雖然我認我咁大聲係大膽咗啲
但佢其身不正都屌鳩我鬧啲客我覺得佢戇鳩

根本唔撐員工

老實講做呢啲工真係唔需要太上心
除咗犯法野之外想點就點
俾人炒咪炒
除非你係打算一世做死呢啲服務性行業

迪士尼海洋公園真係狗都唔屌

啲蝗客真係特別戇鳩

經理垃撚圾
就係呢啲管理態度縱容啲on9客
搞彎哂成個服務業